擺低你最鍾意嘅live

我愛RedVelvet 6永同我死撚返出去

成隊個妝又靚 造型又型

Mama同mma d 舞台都正

Peek a boo mama live正到叫出聲

入黎諗住睇rock live,點知咁多濕尻k pop
好彩都有個清泉x japan

下==唔放得Kpop㗎咩

愚樂台班低質kpop膠
見一個block一個😂

岩 第一個扑7你

把打我都想post呢條！鐘意咗呢個version好多好多年

你好有taste...小妹下體濕咗少少

我係絲打

kpop以外 一定係呢個

唔狙擊=/=歡迎

你睇咗未先？真心正㗎喎

青衣ive